有無人試過空難？

試過既仲會覆到您

空難還空難死還死

睇錯空雞

試過用m4 榴彈打爆人地打架直昇機

在battlefield

睇醫生

真係想知空難唔死嘅人身體咩構造
定係前世做得太多好事呢

屌 同你一樣
見到呢個回覆先知咩事

想聽多啲你個刻心情變化

胸難

試過貪平搭大陸內陸機

有幾秒架機 free fall

10年前應該都係三引擎果啲飛機多 好似DC-10果類 是旦壞一隻都飛到嘅

我，以後淨係會撘船

海難

巴打個陣幾大度？

大把空難都唔會有人死

我試過 而家用緊冥通電訊上緊連登
網速都幾快

一個壞對班機師嚟講易如反掌
兩個就

試過布吉返香港
飛飛下機翼著火
急降曼谷
認真冇講大話

引擎鳥擊？

試過係東南亞搭某廉航(最近墜機果個)
搭搭下遇到好L勁氣流
成架機震得好犀利, 有d乘客係咁嗌
震咗10分鐘先驚完..
結果我嘅膝頭瘀咗(坐窗口位)

呢d係咪叫空難？